{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096215?place[place_type]=GID&place[gid]=1096215&place[latitude]=36.2334483665&place[longitude]=127.3390838083&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 시에스타펜션"
    },
    "text": "大田シエスタペンションは長泰山休養林の近くに位置する新築ペンションです。 ペンションでは澄んだ空気と良い景色を楽しむことができます。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンションでなければなりません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守っていただき、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行う必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますのでご確認が必要です。 バーベキューは無料で利用でき、IPTVとWiFiも提供されます。 プールもあり、駐車スペースもあります。 チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までで、客室は101号から202号までございます。 客室は基準4名ですが、最大5名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに追加人数を連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンションでなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールや駐車スペースはありますか？",
            "answer": "プールもあり、駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "客室は101号から202号までございます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数はいくつまでですか？",
            "answer": "客室は基準4名ですが、最大5名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 393
    }
}